80,90後冗員扮工吹水whatsapp谷

歡迎80,90後巴絲join谷 主要係上班扮工一族 乜都傾
小學雞/學生/MK/狗公/收兵免
依家有3x人左右 會定期搞谷聚
入谷之前麻煩填左D資料先 會好快加你入谷成為我地一份子

推

填好

Pish

填左

留名已填

名已填